林柏特會唔係魔佬同哥帥合體

魔佬又教過佢
哥帥又教過佢

摩佬既進攻
哥蛇既防守

咁伊巴或者C朗咪集天下之大成

山齊士會唔會係神同魔既合體?

哥狗幾時教過佢

sick ball

好撚9
不過我鍾意

唔係智利工程狗教咩

我係咪記錯
自

對面嗰隊

鏝城名叔

佢套波
攻擊上完全冇問題，仲好出色
但防守上係幾多漏洞
呢啲唔係一朝一夕可以解決
而且當中包含住對防守認識上嘅觸覺
點樣用陣法令球員同球員間防守上相互間呼應
點樣同幾時一個上，一個拍，其他人點樣企位，點樣幫
好多人淨係話摩連奴拍大巴
但我認為好多時，摩連奴套波防守好
重點並唔係拍大巴
而係佢有防守嘅觸覺，賓尼迪斯都係
呢方面哥迪奧拿冇以上兩個咁好，但都有
而呢種觸覺，有就有
冇就可能呢世都冇

請泰利返黎做助教幫佢